圖書館嘅中文電子書點先可以喺Kindle度睇

有冇人知？

無，合規、不合規方法都冇。咁多年都冇人公開破解 HyRead 方法。

我都想有人整

香港地文化沙漠來 要睇書嘅人已經少 睇電子書嘅人更加少

好似 kobo 得

題外話 我睇實體書先集中到

我初初都係咁 習慣左就ok
真係唔想睇圖書館啲鼻屎書
我有錢都想買實體書

求方法！

放Kindle，買Kobo

唔好老點人，kobo 只可以借到公共圖書館入面overdrive果啲書。overdrive啲書得英文，唔明登入圖書館網站睇吓。

扯
咁就無用啦
想睇 hyread 嗰啲唧
但係用 IPad 又睇得唔舒服

即係冇方法
將圖書館啲書抌入去kindle?
睇圖書館啲電子書咪好撚辛苦
要用iPad

overdrive應該得
但得英文書
btw 支持下圖書館啦 冇人睇佢停訂就碌柒

咁你一係買hyread出果部eink閱讀器囉.....

但無彩色，睇彩色書果陣好濛架喎。。。。

有啲eink 有browser ，用browser 睇囉